條女開唔到機（求電腦高手）

可能太耐冇用
前幾日插番線之後 開機燈同風扇轉左幾下就熄左
之後幾秒又自己著番 無限重覆
結果放到琴日我再試多次 又開到機 但係mon冇訊號
於是我手多拆左ram同hdd ssd出黎吹之後
又變番之前咁又開又熄
我就黎顛

蚊埋張display試開